放Bruno Mars 13/5 1488企位2張

Queuing number 16x, 有意telegram

50蚊

1蚊

炒飛狗黎 唔洗哂時間

想換2張坐位，可補錢

Check tg pls

Push

Interested, please tg @lww_fong